{
  "1d": "1일",
  "1m": "1월",
  "1w": "1주",
  "1y": "1년",
  "24h Volume": "24시간 거래량",
  "24h change": "24시간 변화",
  "24h high": "24시간 최고",
  "24h low": "24시간 최저",
  "24h volume": "24시간 거래량",
  "2FA": "2단계 인증",
  "2FA Code": "2단계 인증 코드",
  "4-digit year": "4자리 연도",
  "A limit order is an order you place on the order book with a specific limit price. It will only be executed if the market price reaches your limit price (or better). You may use limit orders to buy an asset at a lower price or sell at a higher price than the current market price.": "지정가 주문은 특정 지정가로 주문 장부에 배치하는 주문입니다. 시장 가격이 지정가(또는 그보다 더 좋은 가격)에 도달할 때만 실행됩니다. 지정가 주문을 사용하여 자산을 더 낮은 가격에 구매하거나 현재 시장 가격보다 높은 가격에 판매할 수 있습니다.",
  "A market order is an instruction to buy or sell an asset immediately (at the market’s current price), while a limit order is an instruction to wait until the price hits a specific or better price before being executed.": "시장 주문은 자산을 즉시 구매하거나 판매하는 지시(현재 시장 가격에)이며, 지정가 주문은 가격이 특정 가격 또는 더 나은 가격에 도달할 때까지 기다린 후 실행되는 지시입니다.",
  "AI Investment": "AI 투자",
  "AI Investment Durations": "AI 투자 기간",
  "AI Investment Plans": "AI 투자 계획",
  "AI Investments": "AI 투자",
  "AI Investments Analytics": "AI 투자 분석",
  "API Keys": "API 키",
  "APP_": "APP_",
  "Accept": "수락",
  "Access": "접근",
  "Account ID": "계정 ID",
  "Account not ready yet": "계정이 아직 준비되지 않음",
  "Accounts": "계정",
  "Action": "작업",
  "Actions": "작업",
  "Activate License": "라이선스 활성화",
  "Active Customers": "활성 고객",
  "Active Phase Details": "활성 단계 세부사항",
  "Activity": "활동",
  "Add": "추가",
  "Add new target to the campaign": "캠페인에 새로운 대상 추가",
  "Add picture": "사진 추가",
  "Add your social media profiles so that people can connect with you on other platforms.": "소셜 미디어 프로필을 추가하여 다른 플랫폼에서 사람들과 연결할 수 있도록 하십시오.",
  "Address": "주소",
  "Affiliate": "제휴",
  "After activating an exchange for the first time or changing the active exchange, you have to import markets and currencies again.": "거래소를 처음 활성화하거나 활성 거래소를 변경한 후에는 시장과 통화를 다시 가져와야 합니다.",
  "All": "전체",
  "All caught up": "모두 따라잡음",
  "Already have an account": "이미 계정이 있습니다",
  "Amount": "금액",
  "Amount(BTC": "금액(BTC",
  "Analytics": "분석",
  "Announcements": "공지사항",
  "Application for": "신청",
  "Approve": "승인",
  "Approve Kyc": "KYC 승인",
  "Are you sure you want to approve this kyc? This action cannot be undone.": "이 KYC를 승인하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to cancel the dispute": "분쟁을 취소하시겠습니까",
  "Are you sure you want to cancel the dispute? This action cannot be undone, and you will not be able to open a dispute again.": "분쟁을 취소하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없으며, 다시 분쟁을 제기할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to cancel the trade": "거래를 취소하시겠습니까",
  "Are you sure you want to cancel the trade? This action cannot be undone.": "거래를 취소하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to claim this reward": "이 보상을 청구하시겠습니까",
  "Are you sure you want to create a new backup": "새 백업을 생성하시겠습니까",
  "Are you sure you want to refund the funds? This action cannot be undone.": "자금을 환불하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to release the funds? This action cannot be undone.": "자금을 해제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Are you sure you want to release the trade": "거래를 해제하시겠습니까",
  "Are you sure you want to start the migration": "마이그레이션을 시작하시겠습니까",
  "Area Chart": "영역 차트",
  "Ask": "매도 호가",
  "Assets": "자산",
  "Assignees": "담당자",
  "Author": "저자",
  "Authors": "저자",
  "Authorship Program": "저작권 프로그램",
  "Avbl": "사용 가능",
  "Avg Price": "평균 가격",
  "Back": "뒤로",
  "Back Side": "뒷면",
  "Back to Blog": "블로그로 돌아가기",
  "Back to Login": "로그인으로 돌아가기",
  "Back to Store": "스토어로 돌아가기",
  "Balance": "잔액",
  "Balances": "잔액",
  "Bar Chart": "막대 차트",
  "Best": "최고",
  "Best Selling": "베스트셀러",
  "Bicrypto": "Bicrypto",
  "Bid": "매수 호가",
  "Binary Levels": "이진 레벨",
  "Binary Orders": "이진 주문",
  "Binary Orders Analytics": "이진 주문 분석",
  "Binary Orders Management": "이진 주문 관리",
  "Binary Trading": "이진 거래",
  "Blog": "블로그",
  "Blog Categories": "블로그 카테고리",
  "Blog Editor": "블로그 편집기",
  "Blog Tags": "블로그 태그",
  "Bubble Chart": "버블 차트",
  "Builder": "빌더",
  "Buy": "구매",
  "By": "작성자",
  "CMS Pages Management": "CMS 페이지 관리",
  "Campaign": "캠페인",
  "Campaign Details": "캠페인 세부사항",
  "Campaigns": "캠페인",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel Dispute": "분쟁 취소",
  "Cancel Investment": "투자 취소",
  "Cancel Trade": "거래 취소",
  "Categories": "카테고리",
  "Category": "카테고리",
  "Chain": "체인",
  "Challenge description": "도전 설명",
  "Change": "변경",
  "Change Method": "방법 변경",
  "Chapter": "장",
  "Chapters": "장",
  "Checking for updates": "업데이트 확인 중",
  "Choose the currency you want to transfer and the currency you want to transfer to": "이체할 통화와 이체할 통화를 선택하십시오",
  "Choose the type of 2FA to enable": "활성화할 2단계 인증 유형을 선택하십시오",
  "Choose the wallet type you want to transfer to": "이체할 지갑 유형을 선택하십시오",
  "City": "도시",
  "Claim": "청구",
  "Claim Reward": "보상 청구",
  "Clear All": "모두 지우기",
  "Clear filter": "필터 지우기",
  "Click here to complete your KYC": "KYC를 완료하려면 여기를 클릭하십시오",
  "Click on an item to deselect it": "항목을 클릭하여 선택 취소하십시오",
  "Close Dispute": "분쟁 종료",
  "Close Order": "주문 종료",
  "Close Ticket": "티켓 종료",
  "Collect": "수집",
  "Collectable Fee": "수집 가능한 수수료",
  "Collectable in": "수집 가능 시간",
  "Coming Soon": "곧 출시 예정",
  "Comments": "댓글",
  "Commissions": "수수료",
  "Communication": "의사소통",
  "Company": "회사",
  "Complete Trade": "거래 완료",
  "Completed": "완료",
  "Confirm": "확인",
  "Confirm Backup": "백업 확인",
  "Confirm Migration": "마이그레이션 확인",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Confirm Restore": "복원 확인",
  "Congratulations": "축하합니다",
  "Congratulations! You have been approved as an author.": "축하합니다! 저자로 승인되었습니다.",
  "Congratulations! You have successfully deposited": "축하합니다! 입금에 성공했습니다",
  "Connect": "연결",
  "Contact": "연락처",
  "Contact us": "문의하기",
  "Content": "콘텐츠",
  "Content Quality": "콘텐츠 품질",
  "Content that includes hate speech, harassment, violence, or explicit material is strictly prohibited.": "증오 발언, 괴롭힘, 폭력 또는 노골적인 자료를 포함하는 콘텐츠는 엄격히 금지됩니다.",
  "Content that is only available for subscribed users": "구독자에게만 제공되는 콘텐츠",
  "Content that you can immediately download for free": "즉시 무료로 다운로드할 수 있는 콘텐츠",
  "Continue": "계속",
  "Contributions": "기여",
  "Control client restrictions in the system depending on their KYC status.": "KYC 상태에 따라 시스템에서 클라이언트 제한을 제어하십시오.",
  "Country": "국가",
  "Create": "생성",
  "Create Account": "계정 생성",
  "Create Backup": "백업 생성",
  "Create KYC Template": "KYC 템플릿 생성",
  "Create Mailwizard Template": "메일위저드 템플릿 생성",
  "Create a new account": "새 계정 생성",
  "Create an account": "계정 생성",
  "Created At": "생성 날짜",
  "Cron Jobs": "크론 작업",
  "Cron Jobs Monitor": "크론 작업 모니터",
  "Currencies": "통화",
  "Currencies Management": "통화 관리",
  "Currency": "통화",
  "Current Price": "현재 가격",
  "Custodial Wallet": "관리 지갑",
  "Custodial Wallets": "관리 지갑",
  "Custom Fields": "사용자 정의 필드",
  "Custom Options": "사용자 정의 옵션",
  "Customer": "고객",
  "Database Backups": "데이터베이스 백업",
  "Database Migration": "데이터베이스 마이그레이션",
  "Date": "날짜",
  "Date of Birth": "생년월일",
  "Dear Applicant, We have noticed your interest in contributing to our platform. Due to the increasing volume of content, we are currently expanding our team of authors. We'd be delighted to consider you for this role.": "지원자님, 플랫폼에 기여하고자 하는 관심을 확인했습니다. 콘텐츠 양이 증가함에 따라 저자 팀을 확장하고 있습니다. 이 역할을 위해 귀하를 고려하게 되어 기쁩니다.",
  "Decline": "거절",
  "Delivered goods": "배송된 상품",
  "Deposit": "입금",
  "Deposit Address": "입금 주소",
  "Deposit Amount": "입금 금액",
  "Deposit Confirmation": "입금 확인",
  "Deposit Fee": "입금 수수료",
  "Deposit Funds": "자금 입금",
  "Deposit Gateways": "입금 게이트웨이",
  "Deposit Gateways Management": "입금 게이트웨이 관리",
  "Deposit Methods": "입금 방법",
  "Deposit Methods Management": "입금 방법 관리",
  "Deposit Success": "입금 성공",
  "Deposit funds to the offer, the amount will be transferred from wallet to the offer and change the status to ACTIVE": "제안에 자금을 입금하면 금액이 지갑에서 제안으로 이체되고 상태가 활성으로 변경됩니다",
  "Deposit to": "입금 대상",
  "Description": "설명",
  "Details": "세부사항",
  "Didn't receive the OTP": "OTP를 받지 못했습니다",
  "Disable 2FA": "2단계 인증 비활성화",
  "Discount": "할인",
  "Discount Code": "할인 코드",
  "Discover the most popular projects in the crypto space": "암호화폐 공간에서 가장 인기 있는 프로젝트 발견",
  "Discover the most popular projects in the crypto space, and invest in the future.": "암호화폐 공간에서 가장 인기 있는 프로젝트를 발견하고 미래에 투자하십시오.",
  "Dispute": "분쟁",
  "Dispute Trade": "거래 분쟁",
  "Disputes": "분쟁",
  "Document Upload": "문서 업로드",
  "Doe": "도",
  "Donut Chart": "도넛 차트",
  "Double click to filter by": "필터링하려면 더블 클릭",
  "Double-click to filter by": "필터링하려면 더블 클릭",
  "Download": "다운로드",
  "Downloads": "다운로드",
  "Dribbble URL": "드리블 URL",
  "Driver License": "운전면허증",
  "Duration": "기간",
  "Earn More With Our Referral Program": "추천 프로그램으로 더 많은 수익을 얻으세요",
  "Ecommerce Categories": "전자상거래 카테고리",
  "Ecommerce Discounts": "전자상거래 할인",
  "Ecommerce Orders": "전자상거래 주문",
  "Ecommerce Orders Analytics": "전자상거래 주문 분석",
  "Ecommerce Products": "전자상거래 제품",
  "Ecommerce Products Analytics": "전자상거래 제품 분석",
  "Ecommerce Reviews": "전자상거래 리뷰",
  "Ecommerce Reviews Analytics": "전자상거래 리뷰 분석",
  "Ecommerce Shipping": "전자상거래 배송",
  "Ecommerce Wishlists": "전자상거래 위시리스트",
  "Ecosystem Blockchains": "생태계 블록체인",
  "Ecosystem Custodial Wallets": "생태계 관리 지갑",
  "Ecosystem Markets": "생태계 시장",
  "Ecosystem Master Wallets": "생태계 마스터 지갑",
  "Ecosystem Orders": "생태계 주문",
  "Ecosystem Orders Analytics": "생태계 주문 분석",
  "Ecosystem Orders Management": "생태계 주문 관리",
  "Ecosystem Private Ledgers": "생태계 개인 원장",
  "Ecosystem Tokens": "생태계 토큰",
  "Ecosystem UTXOs": "생태계 UTXO",
  "Edit": "편집",
  "Edit KYC Template": "KYC 템플릿 편집",
  "Editing": "편집 중",
  "Email": "이메일",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Email Body": "이메일 본문",
  "Email Verified": "이메일 인증됨",
  "Email address": "이메일 주소",
  "Enable 2FA": "2단계 인증 활성화",
  "Enable Two-Factor Authentication": "2단계 인증 활성화",
  "Enabled": "활성화됨",
  "End Date": "종료 날짜",
  "Ends in": "종료까지",
  "Enroll for": "등록",
  "Ensure your articles meet our editorial standards for accuracy, depth, and quality.": "귀하의 기사가 정확성, 깊이 및 품질에 대한 편집 표준을 충족하는지 확인하십시오.",
  "Enter": "입력",
  "Enter 2FA code": "2단계 인증 코드 입력",
  "Enter Amount": "금액 입력",
  "Enter OTP": "OTP 입력",
  "Enter address": "주소 입력",
  "Enter amount": "금액 입력",
  "Enter city": "도시 입력",
  "Enter country": "국가 입력",
  "Enter discount code": "할인 코드 입력",
  "Enter email body": "이메일 본문 입력",
  "Enter passphrase": "암호 구문 입력",
  "Enter push body": "푸시 본문 입력",
  "Enter rejection reason": "거부 사유 입력",
  "Enter sms body": "SMS 본문 입력",
  "Enter subject": "제목 입력",
  "Enter template title": "템플릿 제목 입력",
  "Enter the OTP sent to your phone to enable 2FA": "2단계 인증을 활성화하려면 전화로 전송된 OTP를 입력하십시오",
  "Enter the amount to deposit": "입금할 금액 입력",
  "Enter the amount to withdraw": "출금할 금액 입력",
  "Enter the amount you want to deposit": "입금할 금액 입력",
  "Enter the amount you want to transfer": "이체할 금액 입력",
  "Enter the amount you want to withdraw": "출금할 금액 입력",
  "Enter the amount you want to withdraw to your": "출금할 금액 입력",
  "Enter transaction hash": "거래 해시 입력",
  "Enter verification code": "인증 코드 입력",
  "Enter your Envato username": "Envato 사용자 이름 입력",
  "Enter your email address to reset your password": "비밀번호 재설정을 위해 이메일 주소를 입력하십시오",
  "Enter your new password": "새 비밀번호 입력",
  "Enter your phone number for SMS OTP": "SMS OTP를 위한 전화번호 입력",
  "Enter your purchase code": "구매 코드 입력",
  "Enter zip": "우편번호 입력",
  "Entr": "Entr",
  "Envato Username": "Envato 사용자 이름",
  "Error": "오류",
  "Escalated Tickets": "에스컬레이션된 티켓",
  "Escalation": "에스컬레이션",
  "Escrows": "에스크로",
  "Estimated Balance": "추정 잔액",
  "Estimated Delivery": "추정 배송",
  "Estimated Earnings": "추정 수익",
  "Ex": "예",
  "Ex: 1234567890": "예: 1234567890",
  "Ex: 2600": "예: 2600",
  "Ex: Doe": "예: Doe",
  "Ex: John": "예: John",
  "Ex: dribbble.com/johndoe": "예: dribbble.com/johndoe",
  "Ex: facebook.com/johndoe": "예: facebook.com/johndoe",
  "Ex: github.com/johndoe": "예: github.com/johndoe",
  "Ex: gitlab.com/johndoe": "예: gitlab.com/johndoe",
  "Ex: instagram.com/johndoe": "예: instagram.com/johndoe",
  "Ex: johndoe@gmail.com": "예: johndoe@gmail.com",
  "Ex: twitter.com/johndoe": "예: twitter.com/johndoe",
  "Ex: username": "예: 사용자 이름",
  "Exchange Balance": "거래소 잔액",
  "Exchange Management": "거래소 관리",
  "Exchange Markets": "거래소 시장",
  "Exchange Orders": "거래소 주문",
  "Exchange Orders Analytics": "거래소 주문 분석",
  "Exchange Orders Management": "거래소 주문 관리",
  "Exchanges": "거래소",
  "Expiration": "만료",
  "Expiry Time": "만료 시간",
  "Explore our wide range of products": "다양한 제품을 탐색하십시오",
  "Explorer API": "탐색기 API",
  "Extension Details": "확장 세부사항",
  "Extensions": "확장",
  "Extra Information for your account verification process": "계정 인증 절차를 위한 추가 정보",
  "FAQ Categories": "FAQ 카테고리",
  "FAQ Management": "FAQ 관리",
  "FAQs": "FAQ",
  "Facebook URL": "페이스북 URL",
  "Failed to load `": "로드 실패 `",
  "Failed to load component": "구성 요소 로드 실패",
  "Fall": "가을",
  "Feed": "피드",
  "Fees": "수수료",
  "Field Name": "필드 이름",
  "Field Type": "필드 유형",
  "Fields for capturing additional user information": "추가 사용자 정보를 캡처하기 위한 필드",
  "File Upload": "파일 업로드",
  "File ·": "파일 ·",
  "Filter by": "필터링 기준",
  "First": "첫 번째",
  "First Name": "이름",
  "Fixed Deposit Fee": "고정 입금 수수료",
  "Fixed Withdraw Fee": "고정 출금 수수료",
  "Forex": "외환",
  "Forex Accounts": "외환 계정",
  "Forex Accounts Analytics": "외환 계정 분석",
  "Forex Currencies": "외환 통화",
  "Forex Durations": "외환 기간",
  "Forex Investments": "외환 투자",
  "Forex Investments Analytics": "외환 투자 분석",
  "Forex Plans": "외환 계획",
  "Forex Signals": "외환 신호",
  "Forex Signals Analytics": "외환 신호 분석",
  "Forgot": "잊어버림",
  "Forgot Password": "비밀번호를 잊어버렸습니까",
  "Forgot your password": "비밀번호를 잊어버렸습니까",
  "Found": "발견됨",
  "Free downloads": "무료 다운로드",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "Fri": "금",
  "Front": "앞",
  "Front Side": "앞면",
  "Gauge Chart": "게이지 차트",
  "General Details": "일반 세부사항",
  "General Investments": "일반 투자",
  "General Investments Analytics": "일반 투자 분석",
  "Generating OTP...": "OTP 생성 중...",
  "Get": "가져오기",
  "Github URL": "Github URL",
  "Github repository": "Github 저장소",
  "Gitlab URL": "Gitlab URL",
  "Go Back": "뒤로 가기",
  "Go to Author Page": "저자 페이지로 이동",
  "Go to Wallet": "지갑으로 이동",
  "Goods Type": "상품 유형",
  "Great, you've sucessfully deposited": "잘하셨습니다, 입금에 성공하셨습니다",
  "Great, you've sucessfully transfered": "잘하셨습니다, 이체에 성공하셨습니다",
  "Great, you've sucessfully withdrawed": "잘하셨습니다, 출금에 성공하셨습니다",
  "Great, your file(s) were successfully uploaded.": "잘하셨습니다, 파일이 성공적으로 업로드되었습니다.",
  "Grid": "그리드",
  "Grid (Soon": "그리드 (곧",
  "Growth": "성장",
  "Have an Account": "계정이 있습니다",
  "Have an account": "계정이 있습니다",
  "Having any trouble": "문제가 있으십니까",
  "Help us to know more about you by adding your personal information, like your name and at least an email address.": "이름과 최소한의 이메일 주소와 같은 개인 정보를 추가하여 귀하에 대해 더 많이 알려주십시오.",
  "Here are the conditions for earning rewards.": "보상을 얻기 위한 조건입니다.",
  "High Severity": "높은 심각도",
  "Homepage": "홈페이지",
  "Horizontal Bar": "수평 막대",
  "Horizontal Multiple": "수평 다중",
  "ICO": "ICO",
  "ICO Allocations": "ICO 할당",
  "ICO Contributions": "ICO 기여",
  "ICO Phases": "ICO 단계",
  "ICO Projects": "ICO 프로젝트",
  "ICO Tokens": "ICO 토큰",
  "ID Card": "신분증",
  "Ico Contributions": "Ico 기여",
  "Ico Contributions Analytics": "Ico 기여 분석",
  "Ico Tokens": "Ico 토큰",
  "Ico Tokens Analytics": "Ico 토큰 분석",
  "If this is your first time using this exchange, make sure your account is new and KYC is verified.": "이 거래소를 처음 사용하는 경우 계정이 새 계정이며 KYC가 인증되었는지 확인하십시오.",
  "If you don&apos;t have the credentials, please visit the exchange website to create an API key, secret, and passphrase (if required).": "자격 증명이 없는 경우 거래소 웹사이트를 방문하여 API 키, 비밀 키 및 암호 구문(필요한 경우)을 생성하십시오.",
  "If you&apos;re still having issues, please check the following": "여전히 문제가 있는 경우 다음을 확인하십시오",
  "Image Upload": "이미지 업로드",
  "Import": "가져오기",
  "Important Notice": "중요 공지",
  "In our verification process, we found information that is incorrect or missing. Please resubmit the form. In case of any issues with the submission, please contact our support team.": "인증 과정에서 잘못되었거나 누락된 정보를 발견했습니다. 양식을 다시 제출하십시오. 제출에 문제가 있는 경우 지원 팀에 문의하십시오.",
  "Information": "정보",
  "Initial Coin Offering": "초기 코인 제공",
  "Initiate Vault": "금고 시작",
  "Input": "입력",
  "Instagram URL": "인스타그램 URL",
  "Instructions": "지침",
  "Interest Rate": "이자율",
  "Invalid token": "잘못된 토큰",
  "Invest": "투자",
  "Investment Details": "투자 세부사항",
  "Investment Durations": "투자 기간",
  "Investment Plan Details": "투자 계획 세부사항",
  "Investment Plans": "투자 계획",
  "Investments": "투자",
  "Invitation": "초대",
  "Issued on": "발행일",
  "It would be great if you could submit the form. If you have any questions, please feel free to contact our support team.": "양식을 제출해 주시면 좋겠습니다. 질문이 있으시면 언제든지 지원 팀에 문의하십시오.",
  "John": "John",
  "KYC Applicants": "KYC 신청자",
  "KYC Applicants Analytics": "KYC 신청자 분석",
  "KYC Application": "KYC 신청",
  "KYC Application Details": "KYC 신청 세부사항",
  "KYC Applications": "KYC 신청",
  "KYC Applications Management": "KYC 신청 관리",
  "KYC Restrictions": "KYC 제한",
  "KYC Templates": "KYC 템플릿",
  "KYC Templates Management": "KYC 템플릿 관리",
  "Keep me logged in": "로그인 상태 유지",
  "Last": "마지막",
  "Last Name": "성",
  "Latest Posts": "최신 게시물",
  "Layout": "레이아웃",
  "Level": "레벨",
  "Leverage": "레버리지",
  "Like": "좋아요",
  "Like video": "동영상 좋아요",
  "Limit": "한도",
  "Limit Order": "지정가 주문",
  "Limits": "한도",
  "Line Chart": "선형 차트",
  "Live Positions (30 days": "실시간 포지션 (30일",
  "Load ID": "로드 ID",
  "Load more": "더 로드하기",
  "Load status": "로드 상태",
  "Loading": "로딩 중",
  "Loading Campaign...": "캠페인 로딩 중...",
  "Loading investment plan...": "투자 계획 로딩 중...",
  "Loading offer...": "제안 로딩 중...",
  "Loading order...": "주문 로딩 중...",
  "Loading product...": "제품 로딩 중...",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Locales": "로케일",
  "Log": "로그",
  "Log In": "로그인",
  "Log Monitor": "로그 모니터",
  "Log in": "로그인",
  "Log in to your account": "계정에 로그인",
  "Login": "로그인",
  "Login to Account": "계정에 로그인",
  "Logos": "로고",
  "Logout": "로그아웃",
  "Logout from account": "계정에서 로그아웃",
  "Looks like you're all set": "모든 준비가 된 것 같습니다",
  "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ipse Epicurus fortasse redderet, ut Sextus Peducaeus, Sex.": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ipse Epicurus fortasse redderet, ut Sextus Peducaeus, Sex.",
  "Low Severity": "낮은 심각도",
  "MB": "MB",
  "MLM": "MLM",
  "MLM Referral Conditions": "MLM 추천 조건",
  "MLM Referral Rewards": "MLM 추천 보상",
  "MLM Referrals": "MLM 추천",
  "Mailwizard Campaigns": "메일위저드 캠페인",
  "Mailwizard Campaigns Analytics": "메일위저드 캠페인 분석",
  "Mailwizard Templates": "메일위저드 템플릿",
  "Maintain open and clear communication with the editorial team.": "편집 팀과의 개방적이고 명확한 의사소통 유지.",
  "Make sure you enable all permissions except those that prevent withdrawals to unlisted addresses.": "상장되지 않은 주소로 출금을 방지하는 권한을 제외한 모든 권한을 활성화하십시오.",
  "Manage Affiliate-related settings and restrictions.": "제휴 관련 설정 및 제한 관리.",
  "Manage P2P-related settings and restrictions.": "P2P 관련 설정 및 제한 관리.",
  "Manage investment-related settings and restrictions.": "투자 관련 설정 및 제한 관리.",
  "Manage the blockchains of the ecosystem": "생태계 블록체인 관리",
  "Manage the logos for different contexts.": "다른 상황에 맞는 로고 관리.",
  "Manage wallet-related settings and restrictions.": "지갑 관련 설정 및 제한 관리.",
  "Manage your profile picture or upload a new one. Having a nice profile picture helps your network to grow.": "프로필 사진을 관리하거나 새 사진을 업로드하십시오. 좋은 프로필 사진이 네트워크 성장을 도와줍니다.",
  "Market": "시장",
  "Market Order": "시장 주문",
  "Markets": "시장",
  "Markets Overview": "시장 개요",
  "Master Wallets": "마스터 지갑",
  "Master layouts": "마스터 레이아웃",
  "Max": "최대",
  "Max Amount": "최대 금액",
  "Max File Size": "최대 파일 크기",
  "Max Purchase Amount": "최대 구매 금액",
  "Max file size": "최대 파일 크기",
  "Maximum Deposit": "최대 입금",
  "Maximum Withdraw": "최대 출금",
  "Media": "미디어",
  "Media Datatable": "미디어 데이터 테이블",
  "Medium Severity": "중간 심각도",
  "Message": "메시지",
  "MetaTrader": "MetaTrader",
  "Method": "방법",
  "Min": "최소",
  "Min Amount": "최소 금액",
  "Min Fee": "최소 수수료",
  "Min Purchase Amount": "최소 구매 금액",
  "Minimum Deposit": "최소 입금",
  "Minimum Fee": "최소 수수료",
  "Minimum Withdraw": "최소 출금",
  "Mon": "월",
  "Multiple Bars": "다중 막대",
  "My Account": "내 계정",
  "N/A": "해당 없음",
  "Name": "이름",
  "National ID": "국가 신분증",
  "Need an account": "계정이 필요합니까",
  "Need help": "도움이 필요합니까",
  "Network Deposit Information": "네트워크 입금 정보",
  "Network Withdraw Information": "네트워크 출금 정보",
  "Networks": "네트워크",
  "New Offer Balance": "새 제안 잔액",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "New Post": "새 게시물",
  "Next Chapter": "다음 장",
  "Next month": "다음 달",
  "No Asks": "매도 호가 없음",
  "No Bids": "매수 호가 없음",
  "No Matching Results": "일치하는 결과 없음",
  "No Positions Found": "포지션 없음",
  "No Products Available": "이용 가능한 제품 없음",
  "No Products in Wishlist": "위시리스트에 제품 없음",
  "No Projects Found": "프로젝트 없음",
  "No Tokens Found": "토큰 없음",
  "No Trades": "거래 없음",
  "No announcements available.": "공지사항이 없습니다.",
  "No component found for type": "유형에 대한 구성 요소 없음",
  "No kidding.": "농담 아닙니다.",
  "No need to waste time on this page, let's take you back to your account": "이 페이지에서 시간을 낭비할 필요가 없습니다. 계정으로 돌아갑시다",
  "No posts found": "게시물 없음",
  "No records from last month": "지난달 기록 없음",
  "No reviews yet.": "리뷰가 없습니다.",
  "Node": "노드",
  "Not": "아님",
  "Note from Editorial Team": "편집 팀의 메모",
  "Notes": "메모",
  "Nothing found": "찾을 수 없음",
  "Nothing found.": "찾을 수 없음.",
  "Notification Template": "알림 템플릿",
  "Notification Templates": "알림 템플릿",
  "Notification Templates Management": "알림 템플릿 관리",
  "Notifications": "알림",
  "Notifications Management": "알림 관리",
  "OTP": "OTP",
  "Offer ID": "제안 ID",
  "Offer Information": "제안 정보",
  "Offerings": "제안",
  "Offers": "제안",
  "Onboarding Guidelines": "온보딩 지침",
  "Once you have the credentials, add them to your .env file as shown below": "자격 증명을 얻으면 아래와 같이 .env 파일에 추가하십시오",
  "One of our team members has verified your identity. Now you can participate in our platform. Thank you.": "팀원 중 한 명이 귀하의 신원을 확인했습니다. 이제 플랫폼에 참여할 수 있습니다. 감사합니다.",
  "Oops": "이런",
  "Oops, something went wrong and we couldn't find that page, Please try again later or contact support": "이런, 문제가 발생하여 해당 페이지를 찾을 수 없습니다. 나중에 다시 시도하거나 지원에 문의하십시오",
  "Open": "열기",
  "Open Tickets": "열린 티켓",
  "Opened on": "열린 날짜",
  "Option Title": "옵션 제목",
  "Order": "주문",
  "Order Id": "주문 ID",
  "Order Info": "주문 정보",
  "Orders": "주문",
  "Our Tag Cloud": "우리의 태그 클라우드",
  "Overview": "개요",
  "P2P": "P2P",
  "P2P Commissions": "P2P 수수료",
  "P2P Commissions Analytics": "P2P 수수료 분석",
  "P2P Disputes": "P2P 분쟁",
  "P2P Disputes Analytics": "P2P 분쟁 분석",
  "P2P Escrows": "P2P 에스크로",
  "P2P Escrows Analytics": "P2P 에스크로 분석",
  "P2P Offer": "P2P 제안",
  "P2P Offers": "P2P 제안",
  "P2P Offers Analytics": "P2P 제안 분석",
  "P2P Payment Methods": "P2P 결제 방법",
  "P2P Payment Methods Analytics": "P2P 결제 방법 분석",
  "P2P Reviews": "P2P 리뷰",
  "P2P Trades": "P2P 거래",
  "P2P Trades Analytics": "P2P 거래 분석",
  "PENDING": "보류 중",
  "PROOF OF DELIVERY (POD": "배송 증명 (POD",
  "Page": "페이지",
  "Page Not Found": "페이지를 찾을 수 없음",
  "Pages": "페이지",
  "Passphrase": "암호 구문",
  "Passport": "여권",
  "Password": "비밀번호",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Pause": "일시 정지",
  "Pay with PayPal": "PayPal로 결제",
  "Payer": "지불자",
  "Payment Failed": "결제 실패",
  "Payment Method": "결제 방법",
  "Payment Successful": "결제 성공",
  "Pending": "보류 중",
  "Per page": "페이지당",
  "Percentage Deposit Fee": "퍼센트 입금 수수료",
  "Percentage Fee": "퍼센트 수수료",
  "Percentage Withdraw Fee": "퍼센트 출금 수수료",
  "Permissions": "권한",
  "Permissions Management": "권한 관리",
  "Personal": "개인",
  "Phase": "단계",
  "Phone": "전화",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Pick a date": "날짜 선택",
  "Pick one of the following currencies to continue": "다음 통화 중 하나를 선택하여 계속하십시오",
  "Pick one of the following currency networks to continue": "다음 통화 네트워크 중 하나를 선택하여 계속하십시오",
  "Pick one of the following payment methods to deposit funds.": "자금을 입금할 결제 방법 중 하나를 선택하십시오.",
  "Pick one of the following payment methods to withdraw funds.": "자금을 출금할 결제 방법 중 하나를 선택하십시오.",
  "Pick one of the following wallet types to continue": "계속하려면 다음 지갑 유형 중 하나를 선택하십시오",
  "Picture": "사진",
  "Pie Chart": "원형 차트",
  "Plagiarism": "표절",
  "Plagiarism is strictly prohibited. All content must be original and properly cited.": "표절은 엄격히 금지됩니다. 모든 콘텐츠는 원본이어야 하며 적절히 인용되어야 합니다.",
  "Please": "부디",
  "Please backup your database and script files before upgrading": "업그레이드하기 전에 데이터베이스와 스크립트 파일을 백업하십시오",
  "Please check your credentials before proceeding": "진행하기 전에 자격 증명을 확인하십시오",
  "Please check your credentials in the .env file and try again. Note that any changes to the .env file will require a server restart.": ".env 파일의 자격 증명을 확인하고 다시 시도하십시오. .env 파일의 변경 사항은 서버 재시작이 필요함을 유의하십시오.",
  "Please complete your KYC to access affiliate dashboard": "제휴 대시보드에 접근하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to access forex accounts": "외환 계정에 접근하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to access wallet analytics": "지갑 분석에 접근하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to access wallet transactions": "지갑 거래에 접근하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to deposit funds": "자금을 입금하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to invest in AI Bots": "AI 봇에 투자하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to participate in ICO": "ICO에 참여하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to purchase this product": "이 제품을 구매하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to start trading": "거래를 시작하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to trade binary options": "바이너리 옵션을 거래하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to transfer funds": "자금을 이체하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please complete your KYC to withdraw funds": "자금을 출금하려면 KYC를 완료하십시오",
  "Please enter a valid amount": "유효한 금액을 입력하십시오",
  "Please enter the OTP": "OTP를 입력하십시오",
  "Please enter the amount you would like to trade with the user": "사용자와 거래하고자 하는 금액을 입력하십시오",
  "Please enter the passphrase of the ecosystem vault.": "생태계 금고의 암호 구문을 입력하십시오.",
  "Please enter the reason for the dispute, we will review it and get back to you.": "분쟁 사유를 입력하십시오. 검토 후 연락드리겠습니다.",
  "Please enter the resolution for the dispute.": "분쟁 해결 방법을 입력하십시오.",
  "Please enter the transaction id of the payment, so the seller can verify it.": "결제 거래 ID를 입력하여 판매자가 확인할 수 있도록 하십시오.",
  "Please enter your email address": "이메일 주소를 입력하십시오",
  "Please fill in all custom option titles": "모든 사용자 정의 옵션 제목을 입력하십시오",
  "Please fill in all fields": "모든 필드를 입력하십시오",
  "Please leave a review for the offer.": "제안에 대한 리뷰를 남겨주십시오.",
  "Please note that depositing funds may take some time.": "자금을 입금하는 데 시간이 걸릴 수 있습니다.",
  "Please review the following guidelines carefully before accepting this invitation.": "이 초대를 수락하기 전에 다음 지침을 주의 깊게 검토하십시오.",
  "Please send the amount to the following address in": "다음 주소로 금액을 보내십시오",
  "Please wait before resending the OTP.": "OTP를 재전송하기 전에 기다려주십시오.",
  "Please wait while we check for updates": "업데이트를 확인하는 동안 기다려주십시오",
  "Please wait while we process your payment.": "결제를 처리하는 동안 기다려주십시오.",
  "Pools": "풀",
  "Popular": "인기",
  "Popular Projects": "인기 프로젝트",
  "Portfolio": "포트폴리오",
  "Post description": "게시물 설명",
  "Post tags": "게시물 태그",
  "Post title": "게시물 제목",
  "Posts": "게시물",
  "Practice": "연습",
  "Practice Positions (30 days": "연습 포지션 (30일",
  "Premium downloads": "프리미엄 다운로드",
  "Prev Page": "이전 페이지",
  "Previous month": "지난 달",
  "Price": "가격",
  "Price(USDT": "가격(USDT",
  "Print": "인쇄",
  "Priority": "우선순위",
  "Private Ledgers": "개인 원장",
  "Processing Payment...": "결제 처리 중...",
  "Processing deposit...": "입금 처리 중...",
  "Processing payment...": "결제 처리 중...",
  "Processing transfer...": "이체 처리 중...",
  "Processing withdrawal...": "출금 처리 중...",
  "Processing...": "처리 중...",
  "Product": "제품",
  "Product Details": "제품 세부사항",
  "Products": "제품",
  "Profile": "프로필",
  "Profile Settings": "프로필 설정",
  "Profit": "수익",
  "Profit Percentage": "수익률",
  "Program": "프로그램",
  "Progress": "진행 상황",
  "Prohibited Content": "금지된 콘텐츠",
  "Project": "프로젝트",
  "Project Description": "프로젝트 설명",
  "Project Name": "프로젝트 이름",
  "Project Website": "프로젝트 웹사이트",
  "Project Whitepaper": "프로젝트 백서",
  "Projects": "프로젝트",
  "Provide your address details.": "주소 세부사항을 제공하십시오.",
  "Purchase": "구매",
  "Purchase Code": "구매 코드",
  "Push (coming soon": "푸시 (곧",
  "Push Body": "푸시 본문",
  "RPC": "RPC",
  "RPC WSS": "RPC WSS",
  "Radar Chart": "레이더 차트",
  "Radial Chart": "반경 차트",
  "Radial Gauge": "반경 게이지",
  "Radial Multiple": "반경 다중",
  "Raised by": "에 의해 제기됨",
  "Range Columns": "범위 열",
  "Rating": "평점",
  "Reason": "사유",
  "Recaptcha execution failed. Please try again.": "Recaptcha 실행 실패. 다시 시도하십시오.",
  "Recaptcha failed to load. Please refresh the page.": "Recaptcha 로드 실패. 페이지를 새로 고치십시오.",
  "Receipt": "영수증",
  "Recent Orders": "최근 주문",
  "Recent Projects": "최근 프로젝트",
  "Recent Reviews": "최근 리뷰",
  "Recent Trades": "최근 거래",
  "Recent Transactions": "최근 거래",
  "Recipient": "수령인",
  "Recipient Address": "수령인 주소",
  "Records": "기록",
  "Recover": "복구",
  "Recover Password": "비밀번호 복구",
  "Referral Code": "추천 코드",
  "Referral Rewards": "추천 보상",
  "Referral Rewards Analytics": "추천 보상 분석",
  "Referral code": "추천 코드",
  "Referrals": "추천",
  "Referrals Analytics": "추천 분석",
  "Referred": "추천됨",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Refund Funds": "자금 환불",
  "Register": "등록",
  "Register Now": "지금 등록",
  "Register Wallet": "지갑 등록",
  "Reject": "거절",
  "Reject Kyc": "KYC 거절",
  "Release Funds": "자금 해제",
  "Release Trade": "거래 해제",
  "Remaining Amount": "잔액",
  "Remaining Balance": "잔고",
  "Remaining Offer Balance": "남은 제안 잔액",
  "Remaining Wallet Balance": "남은 지갑 잔액",
  "Remember me": "로그인 상태 유지",
  "Remove Wallet": "지갑 제거",
  "Remove file": "파일 제거",
  "Reopen Ticket": "티켓 다시 열기",
  "Reply": "답글",
  "Required": "필수",
  "Resend OTP": "OTP 다시 보내기",
  "Resend OTP in": "OTP 다시 보내기",
  "Reset": "재설정",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "Resolution": "해결",
  "Resolve Dispute": "분쟁 해결",
  "Response Time": "응답 시간",
  "Restore": "복원",
  "Restricted Countries": "제한된 국가",
  "Restrictions": "제한",
  "Return of Investment": "투자 수익률",
  "Review Offer": "제안 리뷰",
  "Reviews": "리뷰",
  "Reward": "보상",
  "Rewards": "보상",
  "Rise": "상승",
  "Roles": "역할",
  "Roles Management": "역할 관리",
  "SMS (coming soon": "SMS (곧",
  "SMS Body": "SMS 본문",
  "SSN": "사회보장번호",
  "Sale Amount": "판매 금액",
  "Sat": "토",
  "Save": "저장",
  "Save Changes": "변경 사항 저장",
  "Scan this QR code with your authenticator app": "인증 앱으로 이 QR 코드를 스캔하십시오",
  "Scattter Chart": "산포 차트",
  "Search": "검색",
  "Search Bicrypto, components...": "Bicrypto, 구성 요소 검색...",
  "Search Investment Plans": "투자 계획 검색",
  "Search Locales": "로케일 검색",
  "Search Offerings...": "제안 검색...",
  "Search Products...": "제품 검색...",
  "Search Projects": "프로젝트 검색",
  "Search for a pool": "풀 검색",
  "Search pairs...": "페어 검색...",
  "Search posts": "게시물 검색",
  "Search users...": "사용자 검색...",
  "Search...": "검색...",
  "Select All": "모두 선택",
  "Select Duration": "기간 선택",
  "Select File": "파일 선택",
  "Select Operator": "운영자 선택",
  "Select a": "선택",
  "Select a Duration": "기간 선택",
  "Select a Network": "네트워크 선택",
  "Select a Payment Method": "결제 방법 선택",
  "Select a Plan": "계획 선택",
  "Select a Target Wallet Type": "대상 지갑 유형 선택",
  "Select a Wallet Type": "지갑 유형 선택",
  "Select a category": "카테고리 선택",
  "Select a menu item": "메뉴 항목 선택",
  "Select a network to continue": "계속할 네트워크 선택",
  "Selected": "선택됨",
  "Selected Targets": "선택된 대상",
  "Selfie": "셀피",
  "Sell": "판매",
  "Send OTP": "OTP 보내기",
  "Send Payment Transaction ID": "결제 거래 ID 보내기",
  "Send emails notifications": "이메일 알림 보내기",
  "Send push notifications": "푸시 알림 보내기",
  "Send sms notifications": "SMS 알림 보내기",
  "Set Ecosystem Passphrase": "생태계 암호 구문 설정",
  "Settings": "설정",
  "Severity": "심각도",
  "Share video": "동영상 공유",
  "Shipper": "배송업체",
  "Shipping": "배송",
  "Shop": "쇼핑",
  "Short Bio": "간단한 소개",
  "Showing all records": "모든 기록 표시",
  "Side": "측면",
  "Sign In": "로그인",
  "Sign In With Wallet": "지갑으로 로그인",
  "Sign in": "로그인",
  "Sign in with Google": "Google로 로그인",
  "Sign up": "가입",
  "Sign up with Github": "Github로 가입",
  "Sign up with Google": "Google로 가입",
  "Signals": "신호",
  "Signup": "가입",
  "Site address": "사이트 주소",
  "Site email": "사이트 이메일",
  "Site name": "사이트 이름",
  "Site phone": "사이트 전화",
  "Site url": "사이트 URL",
  "Size": "크기",
  "Social Media": "소셜 미디어",
  "Soon": "곧",
  "Sorry! Your application was rejected.": "죄송합니다! 귀하의 신청이 거부되었습니다.",
  "Sorry, looks like we couldn't find any matching records. Try different search terms.": "죄송합니다, 일치하는 기록을 찾을 수 없습니다. 다른 검색어를 시도하십시오.",
  "Sorry, there are no products available yet.": "죄송합니다, 아직 이용 가능한 제품이 없습니다.",
  "Sorry, there was a problem uploading your file(s).": "죄송합니다, 파일 업로드에 문제가 발생했습니다.",
  "Sorry, we couldn't find any matching records. Please try different search terms.": "죄송합니다, 일치하는 기록을 찾을 수 없습니다. 다른 검색어를 시도하십시오.",
  "Source Currency": "출처 통화",
  "Speed": "속도",
  "Spot": "현물",
  "Spot Currencies": "현물 통화",
  "Spot Currencies Management": "현물 통화 관리",
  "Stacked Bars": "누적 막대",
  "Stake": "스테이킹",
  "Stake your crypto and earn interest on it.": "암호화폐를 스테이킹하여 이자를 얻으십시오.",
  "Staked Amount": "스테이킹 금액",
  "Staking": "스테이킹",
  "Staking Durations": "스테이킹 기간",
  "Staking Logs": "스테이킹 로그",
  "Staking Pool": "스테이킹 풀",
  "Staking Pools": "스테이킹 풀",
  "Staking Pools Analytics": "스테이킹 풀 분석",
  "Staking Rewards": "스테이킹 보상",
  "Staking Rewards Analytics": "스테이킹 보상 분석",
  "Start": "시작",
  "Start Date": "시작 날짜",
  "Start Migration": "마이그레이션 시작",
  "Start Price": "시작 가격",
  "Start Trading": "거래 시작",
  "Starts in": "시작까지",
  "State": "상태",
  "Statistics": "통계",
  "Status": "상태",
  "Step Line": "단계선",
  "Stock": "재고",
  "Stop": "정지",
  "Stop Limit": "스톱 리미트",
  "Stop Limit (Soon": "스톱 리미트 (곧",
  "Store Orders": "스토어 주문",
  "Store Orders Analytics": "스토어 주문 분석",
  "Subject": "제목",
  "Submit": "제출",
  "Submit Again": "다시 제출",
  "Submit Transaction ID": "거래 ID 제출",
  "Subscribed user comments": "구독자 댓글",
  "Sum": "합계",
  "Summary": "요약",
  "Sun": "일",
  "Support Email": "지원 이메일",
  "Support Tickets": "지원 티켓",
  "Support Tickets Analytics": "지원 티켓 분석",
  "Support Tickets Management": "지원 티켓 관리",
  "Supported Countries": "지원되는 국가",
  "Supported by": "지원",
  "System Settings": "시스템 설정",
  "System Status": "시스템 상태",
  "System Update": "시스템 업데이트",
  "TOTAL": "총계",
  "Tag": "태그",
  "Tags": "태그",
  "Target Currency": "대상 통화",
  "Target Selection": "대상 선택",
  "Targets": "대상",
  "Tax": "세금",
  "Taxes": "세금",
  "Team": "팀",
  "Template": "템플릿",
  "Template related Created at": "템플릿 관련 생성 날짜",
  "Template related token": "템플릿 관련 토큰",
  "Textarea": "텍스트 영역",
  "Thank you for using our service. You can now start using your forex account.": "우리 서비스를 이용해 주셔서 감사합니다. 이제 외환 계정을 사용할 수 있습니다.",
  "Thank you for using our service. You can now start using your wallet.": "우리 서비스를 이용해 주셔서 감사합니다. 이제 지갑을 사용할 수 있습니다.",
  "The user's ID card information": "사용자의 신분증 정보",
  "The user's birth date": "사용자의 생년월일",
  "The user's city": "사용자의 도시",
  "The user's country": "사용자의 국가",
  "The user's driver's license information": "사용자의 운전면허증 정보",
  "The user's email address": "사용자의 이메일 주소",
  "The user's family name": "사용자의 성",
  "The user's given name": "사용자의 이름",
  "The user's passport information": "사용자의 여권 정보",
  "The user's phone number": "사용자의 전화번호",
  "The user's postal code": "사용자의 우편번호",
  "The user's social security number": "사용자의 사회보장번호",
  "The user's state or region": "사용자의 주 또는 지역",
  "The user's street address": "사용자의 거리 주소",
  "There was an error loading the component. Please try again or contact support if the problem persists.": "구성 요소를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다. 문제가 지속되면 다시 시도하거나 지원에 문의하십시오.",
  "There was an issue processing your payment. Please try again later.": "결제를 처리하는 동안 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "This Macbook is built with Tailwindcss.": "이 맥북은 Tailwindcss로 제작되었습니다.",
  "This globe is interactive and customizable. Have fun with it, and don&apos;t forget to share it.": "이 지구본은 상호작용 가능하고 맞춤 설정이 가능합니다. 재미있게 사용하고, 공유하는 것을 잊지 마세요.",
  "This globe is interactive and customizable. Have fun with it, and don't forget to share it.": "이 지구본은 상호작용 가능하고 맞춤 설정이 가능합니다. 재미있게 사용하고, 공유하는 것을 잊지 마세요.",
  "Thu": "목",
  "Ticket Details": "티켓 세부사항",
  "Ticket ID": "티켓 ID",
  "Tickets Closed": "닫힌 티켓",
  "Tickets Escalated": "에스컬레이션된 티켓",
  "Tickets Opened": "열린 티켓",
  "Tickets per day": "하루 티켓 수",
  "Time": "시간",
  "Timeframe": "기간",
  "Timeline Chart": "타임라인 차트",
  "Title": "제목",
  "To add this cron job to your server, please use the following command to run the cron job every minute": "이 크론 작업을 서버에 추가하려면 매 분 크론 작업을 실행하기 위해 다음 명령을 사용하십시오",
  "To comply with regulations, each participant is required to go through identity verification (KYC/AML) to prevent fraud, money laundering operations, transactions banned under the sanctions regime, or those which fund terrorism. Please complete our fast and secure verification process to participate in our platform.": "규정을 준수하기 위해 각 참가자는 사기, 자금 세탁 작업, 제재 체제 하에서 금지된 거래 또는 테러 자금 조달을 방지하기 위해 신원 인증(KYC/AML)을 거쳐야 합니다. 플랫폼에 참여하려면 빠르고 안전한 인증 과정을 완료하십시오.",
  "To verify your identity, we ask you to fill in the following information.": "신원을 확인하기 위해 다음 정보를 입력해 주십시오.",
  "Today&apos;s PnL": "오늘의 PnL",
  "Today's PnL": "오늘의 PnL",
  "Token Address": "토큰 주소",
  "Token Details": "토큰 세부사항",
  "Tokens": "토큰",
  "Top Sellers": "베스트셀러",
  "Total": "총계",
  "Total Balance": "총 잔액",
  "Total Deposit": "총 입금",
  "Total Supply": "총 공급",
  "Total Withdraw": "총 출금",
  "Total to Pay": "총 지불액",
  "Trade": "거래",
  "Trade Details": "거래 세부사항",
  "Trade is in dispute, please wait until it is reviewed.": "거래가 분쟁 중입니다. 검토가 완료될 때까지 기다려주십시오.",
  "Traded Amount": "거래 금액",
  "Trades": "거래",
  "Transaction Hash": "거래 해시",
  "Transactions": "거래",
  "Transactions Analytics": "거래 분석",
  "Transactions Management": "거래 관리",
  "Transfer": "이체",
  "Transfer Confirmation": "이체 확인",
  "Transfer ERC-20 Tokens": "ERC-20 토큰 이체",
  "Transfer Native Tokens": "네이티브 토큰 이체",
  "Transporter": "운송업체",
  "Trending": "트렌딩",
  "Try other layouts": "다른 레이아웃 시도",
  "Tue": "화",
  "Twitter URL": "트위터 URL",
  "Type": "유형",
  "US": "미국",
  "USD": "USD",
  "UTXOs": "UTXO",
  "Unfortunately, your application has been rejected.": "유감스럽게도 귀하의 신청이 거부되었습니다.",
  "Unilevel Levels": "단일 레벨",
  "Unknown field type": "알 수 없는 필드 유형",
  "Update": "업데이트",
  "Update Notes": "업데이트 노트",
  "Updated at date": "업데이트 날짜",
  "Upload Again": "다시 업로드",
  "Upload Complete": "업로드 완료",
  "Upload a clear image of your driver license.": "운전면허증의 선명한 이미지를 업로드하십시오.",
  "Upload a clear image of your national ID card.": "국가 신분증의 선명한 이미지를 업로드하십시오.",
  "Upload a clear image of your passport.": "여권의 선명한 이미지를 업로드하십시오.",
  "Upload error": "업로드 오류",
  "Uploaded Document": "업로드된 문서",
  "User Dashboard": "사용자 대시보드",
  "User Profile": "사용자 프로필",
  "User address": "사용자 주소",
  "User city": "사용자 도시",
  "User company": "사용자 회사",
  "User country": "사용자 국가",
  "User email": "사용자 이메일",
  "User first name": "사용자 이름",
  "User last login": "마지막 로그인",
  "User last name": "사용자 성",
  "User password": "사용자 비밀번호",
  "User phone": "사용자 전화",
  "User state": "사용자 상태",
  "User username": "사용자 사용자 이름",
  "User zip": "사용자 우편번호",
  "Users": "사용자",
  "Users Analytics": "사용자 분석",
  "Value": "가치",
  "Variables": "변수",
  "Vault Active": "활성 금고",
  "Vehicle": "차량",
  "Verification": "인증",
  "Verification Code": "인증 코드",
  "Verification Levels": "인증 레벨",
  "Verify 2FA": "2단계 인증 확인",
  "Verify Email": "이메일 확인",
  "Verify OTP": "OTP 확인",
  "Verify your email": "이메일을 확인하십시오",
  "Verify your identity to participate in our platform.": "플랫폼에 참여하려면 신원을 확인하십시오.",
  "Verify your license": "라이센스 확인",
  "View": "보기",
  "View All": "모두 보기",
  "View Mailwizard Campaign": "메일위저드 캠페인 보기",
  "View Node": "노드 보기",
  "View Offering": "제안 보기",
  "View Your Contributions": "귀하의 기여 보기",
  "View Your Products": "귀하의 제품 보기",
  "View all": "모두 보기",
  "View products": "제품 보기",
  "View your assets": "자산 보기",
  "View your profile": "프로필 보기",
  "View your settings": "설정 보기",
  "Volume (Cm": "부피 (Cm",
  "Wallet": "지갑",
  "Wallet Analysis": "지갑 분석",
  "Wallet Balance": "지갑 잔액",
  "Wallet Type": "지갑 유형",
  "Wallet.": "지갑.",
  "Wallets": "지갑",
  "Wallets Analytics": "지갑 분석",
  "Wallets Dashboard": "지갑 대시보드",
  "Wallets Management": "지갑 관리",
  "We are still working on your identity verification. Once our team verifies your identity, you will be notified by email.": "신원 확인 작업을 계속하고 있습니다. 팀이 신원을 확인하면 이메일로 알림을 받게 됩니다.",
  "We couldn&apos;t find any of the projects you are looking for.": "찾고 있는 프로젝트를 찾을 수 없습니다.",
  "We couldn&apos;t find any of the tokens you are looking for.": "찾고 있는 토큰을 찾을 수 없습니다.",
  "We couldn't find any of the projects you are looking for.": "찾고 있는 프로젝트를 찾을 수 없습니다.",
  "We couldn't find any of the tokens you are looking for.": "찾고 있는 토큰을 찾을 수 없습니다.",
  "We sell soap worldwide": "우리는 전 세계에 비누를 판매합니다",
  "Wed": "수",
  "Weight (Kg": "무게 (Kg",
  "Welcome": "환영합니다",
  "Welcome to our Online Store": "온라인 스토어에 오신 것을 환영합니다",
  "Welcome to the affiliate program": "제휴 프로그램에 오신 것을 환영합니다",
  "Wishlist": "위시리스트",
  "Withdraw": "출금",
  "Withdraw Confirmatio": "출금 확인",
  "Withdraw Confirmation": "출금 확인",
  "Withdraw Fee": "출금 수수료",
  "Withdraw Funds": "자금 출금",
  "Withdraw Profit": "수익 출금",
  "Withdraw funds from the offer, the amount will be transferred from the offer to wallet and change the status to ACTIVE": "제안에서 자금을 출금하면 금액이 제안에서 지갑으로 이체되고 상태가 활성으로 변경됩니다",
  "Withdrawal Methods": "출금 방법",
  "Withdrawal Methods Management": "출금 방법 관리",
  "Wizard": "위저드",
  "Write a few words about yourself...": "자신에 대해 몇 마디 작성하십시오...",
  "Write a message...": "메시지 작성...",
  "Write your comment here...": "여기에 댓글을 작성하십시오...",
  "Write your message...": "메시지 작성...",
  "You are already an author": "이미 저자입니다",
  "You can enable or disable 2FA at any time": "언제든지 2단계 인증을 활성화하거나 비활성화할 수 있습니다",
  "You have not submitted your necessary documents to verify your identity. In order to trade in our platform, please verify your identity.": "신원을 확인하기 위한 필요한 문서를 제출하지 않았습니다. 플랫폼에서 거래하려면 신원을 확인하십시오.",
  "You may also need to whitelist your server IP address in the exchange settings.": "거래소 설정에서 서버 IP 주소를 화이트리스트에 추가해야 할 수도 있습니다.",
  "You need to view the exchange to check its status, credentials, and connection status.": "거래소를 확인하여 상태, 자격 증명 및 연결 상태를 확인해야 합니다.",
  "Your Wishlist": "귀하의 위시리스트",
  "Your application has been rejected": "신청이 거부되었습니다",
  "Your application is currently under review.": "신청이 현재 검토 중입니다.",
  "Your application is pending": "신청이 보류 중입니다",
  "Your deposit has been processed. However, it seems there was an issue with the transaction. Please contact support for further assistance.": "입금이 처리되었습니다. 그러나 거래에 문제가 발생한 것 같습니다. 추가 지원이 필요하면 지원에 문의하십시오.",
  "Your deposit of": "입금액",
  "Your identity has been verified successfully.": "신원이 성공적으로 확인되었습니다.",
  "Your identity verification is processing.": "신원 확인이 진행 중입니다.",
  "Your new balance is": "새 잔액은",
  "Your payment has been processed successfully. Here are the details": "결제가 성공적으로 처리되었습니다. 세부 사항은 다음과 같습니다",
  "Your transfer has been processed. However, it seems there was an issue with the transaction. Please contact support for further assistance.": "이체가 처리되었습니다. 그러나 거래에 문제가 발생한 것 같습니다. 추가 지원이 필요하면 지원에 문의하십시오.",
  "Your transfer of": "이체액",
  "Your wishlist is currently empty.": "위시리스트가 비어 있습니다.",
  "Your withdraw has been processed. However, it seems there was an issue with the transaction. Please contact support for further assistance.": "출금이 처리되었습니다. 그러나 거래에 문제가 발생한 것 같습니다. 추가 지원이 필요하면 지원에 문의하십시오.",
  "Your withdraw of": "출금액",
  "Zip": "우편번호",


  "address": "주소",
  "again": "다시",
  "agent": "에이전트",
  "and": "그리고",
  "and find the perfect one for you": "그리고 당신에게 딱 맞는 것을 찾으십시오",

  "apos": "apos",
  "bull": "bull",
  "by": "에 의해",
  "caps lock": "캡스 락",
  "cm": "cm",
  "com": "com",
  "command": "명령",
  "comments": "댓글",
  "components": "구성 요소",
  "contact": "연락처",
  "control": "제어",
  "couldn": "할 수 없었습니다",
  "delete": "삭제",
  "driver license front side": "운전면허증 앞면",
  "driver license selfie": "운전면허증 셀피",
  "email": "이메일",
  "en": "en",
  "esc": "esc",
  "ex: johndoe@gmail.com": "예: johndoe@gmail.com",
  "ffffff": "ffffff",
  "file": "파일",
  "find": "찾기",
  "fn": "fn",
  "found": "발견됨",
  "from your": "에서",
  "gmail": "gmail",
  "here": "여기",
  "hours": "시간",
  "image": "이미지",
  "img/logo/ms-icon-144x144.webp": "img/logo/ms-icon-144x144.webp",
  "is currently pending. You will receive an email once the transaction is completed.": "보류 중입니다. 거래가 완료되면 이메일을 받게 됩니다.",
  "item(s) selected": "선택된 항목",
  "johndoe": "johndoe",
  "kg": "kg",
  "label prop is required": "레이블 속성이 필요합니다",
  "large": "크게",
  "later": "나중에",
  "less than last month": "지난달보다 적음",
  "mdash": "mdash",
  "middot": "middot",
  "min": "최소",
  "more": "더",
  "more than last month": "지난달보다 많음",
  "national id back side": "국가 신분증 뒷면",
  "national id front side": "국가 신분증 앞면",
  "national id selfie": "국가 신분증 셀피",
  "network": "네트워크",
  "networks...": "네트워크...",
  "not": "아님",
  "option": "옵션",
  "or": "또는",
  "or drop": "또는 놓기",
  "or sign in with email": "또는 이메일로 로그인",
  "or signup with email": "또는 이메일로 가입",
  "page": "페이지",
  "passport front side": "여권 앞면",
  "passport selfie": "여권 셀피",
  "password": "비밀번호",
  "per page": "페이지당",
  "positions": "포지션",
  "reset": "재설정",
  "return": "반환",
  "shares": "공유",
  "shift": "시프트",
  "something": "무언가",
  "summary": "요약",
  "support": "지원",
  "tab": "탭",
  "that": "그것",
  "times": "시간",
  "to": "에",
  "to your": "에",
  "to your forex account using": "을 사용하여 외환 계정에",
  "to your wallet using": "을 사용하여 지갑에",
  "to your wallet.": "지갑에.",
  "try": "시도",
  "user Dashboard": "사용자 대시보드",
  "wallet": "지갑",
  "wallet is currently pending. You will receive an email once the transaction is completed.": "지갑이 현재 보류 중입니다. 거래가 완료되면 이메일을 받게 됩니다.",
  "wallet to your": "지갑에",
  "we": "우리",
  "website": "웹사이트",
  "went": "갔다",

  "wrong": "잘못됨",
  "your": "당신의"
}
